［集思廣益］點樣燒哂中共維穩費

事關前幾日睇台灣時事節目（非紅底）
咁佢就話2019年中國經濟成長率係自1992年改革開放以黎升幅最低
得6%
咁我地都知實際上肯定無6%啦 話唔定得4%
即係證明左中共為左打貿易戰已經無錢
之前仲撻訂唔買美國d大豆

你會見到中共係廣東省身上洗既費用係越黎越多
仲多過新疆 5年就double上
所以有咩辦法可以燒到中共無錢正式收皮
我目前諗到係每個禮拜入紙
分哂全港十八區一齊入
反正不反對通知書已經無用
即係話只要有人既地方分分鐘都係戰場
一黎可以燒維穩
二黎班狗防不勝防 無限OT

學葉虎事件
一有乜黑材料就老屈左支聯辦/支共先
等佢請成班五毛出黎解話

成幾千億擺落維穩度

廣東包埋港澳，所以只會越燒越多

因為有班傻閪係到供樓

應該9成俾人貪左
淨返一成留返俾3毛分

呢個係17年數據
今年應該多到仆街